想問有地產agent可解答嗎

我有一個嘅相熟地產agent 之前租樓一直搵開佢
今次再搵樓 佢前前後後帶過我睇左差不多廿個單位 但仍然冇一個啱心水 但佢仍然好好service
最後我經其他人搵到屋 冇生意比呢位相熟agent做
如果我私下封利是比佢 有問題嗎？
（因為真係勁唔好意思）

過多幾個月過年先比佢 好似比較好

咁唔啱就唔啱 人哋有嘅盤佢冇都冇辦法

去食飯D野唔岩食起身走你會唔會封番利是比哥仔先

佢都只是做生意 ，唔需要諗好多

有朋友搵樓 介紹返俾佢就夠

無關係, 唔岩就係唔岩,
你既利是係一舊水定係一千先

其實你想俾生意佢做, 你可以叫你個agent 聯絡佢個agent, 大家合作做.咁你個份commission 就可以益番相熟地產agent

會咁好死？

個客要求 點都要架啦

無問題